一人一個哄女友嘅方法

小弟成日激嬲女友，所以可唔可以教我點哄返佢

哄得太多你會攰 就慢慢心淡㗎啦 算啦

推

哄你老母 叫佢含撚就得

再嬲就分手

佢要原諒你,唔都搞得掂
佢要嬲你,你跪完俾埋份身家佢都唔撚掂

認真post呀大佬們等救命

做左咩激嬲佢

真心講我都唔知

有先見之明

幫佢合

咁你下次鬧鳩佢 再哄啦 你鬧鳩完佢佢就會覺得自己有啲錯 跟住再氹番攬住俾個下台階佢通常就得